原來緬甸有個地方叫密支那

辱華

印度支那半島

營多

百老匯開到去緬甸

黑池
營多
百老匯

真係多元化

擺明香港志願連改架啦d名

密支那

試下fd講支那之前打個密字會唔會bam先
(而家fb set左filter, 一講支那會即bam)

舊新聞真是刺激